15. kerület, Báthory utca: 15, Báthory 
15. kerület, Lóvasút köz: 15, Lóvasút 
15. kerület, Klebelsberg Kuno utca: 15, Klebelsberg Kuno 
15. kerület, Rädda Barnen utca: 15, Rädda Barnen 
15. kerület, Rákospalotai Körvasút sor: 15, Rákospalotai Körvasút 
15. kerület, Józef Wysocki utca: 15, Józef Wysocki 
15. kerület, Illyés Gyula utca 7.: 15, Illyés Gyula 
15. kerület, Illyés Gyula utca: 15, Illyés Gyula 
